تم تطوير تطبيق TajweedMate ليكون رفيقك في عملية تعلم القرآن الكريم. تم تطوير التطبيق بالحب والصبر والعمل الجاد ، مع تطبيق أحدث التقنيات وأفضل الممارسات ، من قبل فريق متعدد التخصصات من المحترفين. لكن TajweedMate لا يزال في حالة تنمية مكثفة. وليس المقصود أيضًا أن يحل محل مدرس محترف. حسنًا .. على الأقل فيما يتعلق بالتقنيات الحالية والمستقبل القريب.

يستخدم TajweedMate أحدث تقنيات الذكاء الاصطناعي. أثناء عملية تدريب محرك التعرف على الكلام ، يتم استخدام أكثر من 40 تلاوة من تلاوة القآري. لمزيد من الكمال لهذا المحرك يتطلب التعلم من أصوات تلاوة المزيد من الأفراد. نحن نبذل قصارى جهدنا للعثور على قراء أكثر احترافًا ، ولكن يمكنك المساهمة في المحرك عن طريق إرسال ردودك الصوتية على الاختبارات ومقاطع الحفظ. يتم تعطيل الإرسال افتراضيًا ، ولكن يمكنك اختيار التمكين من إعدادات التطبيق. نحن نهتم بحذر بخصوصية مستخدمينا. المقاطع التالية تعكس سياسة الخصوصية الخاصة بنا. فضلنا أسلوب الأسئلة والأجوبة من أجل سهولة القراءة.


> ما نوع المعلومات التي نجمعها من مستخدمينا؟
TajweedMate يسجل الاختبار وسجلات استجابة الحفظ التي بدأت بواسطة "تسجيل" وتنتهي بواسطة أزرار "إيقاف". تُستخدم هذه التسجيلات الصوتية فقط للتقييم في وضع عدم الاتصال بواسطة Speech Recognition Engine ، لذا لا يتم إرسالها إلى أي مكان أو إلى أي شخص. إذا قام المستخدم بتمكين خيار الإرسال عمدًا من إعدادات التطبيق ، فيمكنه إرسال هذه التسجيلات الصوتية عن طريق النقر عمدًا على "زر الإرسال" لاستجابة واحدة في كل مرة. أثناء عملية الإرسال ، يتم إرسال سجل صوتي واحد فقط مع رقم مستخدم تم إنشاؤه عشوائيًا للحفاظ على سرية هوية المستخدم. رقم المستخدم هذا ليس هوية مستخدم قابلة للتعريف ، ولكنه يُستخدم فقط لإنشاء إدخال جديد لكل مستخدم. هذا الرقم إلزامي أيضًا في حالة طلب الاحتفاظ بالبيانات من قبل المستخدم. في المستقبل ، قد نقوم بإرفاق معلومات نظام التشغيل بهذه السجلات الصوتية لحل مشكلات التسجيل ، إن وجدت. مرة أخرى ، فإن إرسال أي معلومات أمر متروك تمامًا لرغبتك.


> لماذا نجمع هذه التسجيلات الصوتية؟
عادة ، يقوم TajweedMate بإجراء تقييمه دون اتصال بالإنترنت ، مما يعني أنه لا يرسل أي بيانات إلى أي مكان. ولكن إذا كنت ترغب في المساهمة في زيادة تطوير محرك التعرف على الكلام ، فإن تسجيلاتك الصوتية موضع ترحيب كبير. سيتم استخدام التسجيلات الصوتية لتحسين محرك التعرف على الكلام. يتم استخدام رقم المستخدم الذي يتم إنشاؤه عشوائيًا ، والذي لا يسمح بالكشف عن هوية المستخدم ، لإنشاء إدخال جديد في قاعدة البيانات. يمكن إضافة معلومات نظام التشغيل المصاحبة (مثل Android 10.0 أو IOS 11.0) إلى السجلات ، لاستخدامها فقط لأغراض التصحيح والأغراض الإحصائية.


> كيف نرسل البيانات؟ هل هي مشفرة؟
نعم. يتم إرسال بيانات المستخدم عبر اتصال آمن ، يُعرف باسم بروتوكول https.


> كيف يمكنك الوصول إلى بياناتك أو طلب الاحتفاظ بها؟
يمكنك الاستماع إلى التسجيلات الصوتية الخاصة بك في الصفحات المقابلة (حيث قمت بالتسجيل الخاص بك). إذا قمت بإرسال البيانات عن قصد عن طريق تمكين "ميزة الإرسال" وكذلك النقر فوق الزر "إرسال" ، فسيقوم التطبيق بإرسال السجل الصوتي الخاص بك. يمكنك إرسال طلب الاحتفاظ عن طريق البريد الإلكتروني إلى المطور مع جملة واضحة من "طلب الاحتفاظ بالبيانات". نظرًا لأن سجلاتك الصوتية لا تحتوي على أي بيانات يمكن تحديدها ، فأنت بحاجة إلى مشاركة معرف المستخدم الخاص بك الذي تم إنشاؤه عشوائيًا. سنقوم بمحو سجلاتك (في الواقع سجلات مطابقة هوية المستخدم). لا يستخدم التطبيق حاليًا آلية تسجيل الدخول إلى الحساب ، لذلك سنقوم بمحو السجلات إذا تطابق معرف المستخدم المقترح مع أي معرف مستخدم موجود. إذا كانت طلباتك تحتوي باستمرار على معرّف مستخدم غير موجود ، فقد يتم وضع عنوان بريدك الإلكتروني (الخاص بالمراسل معنا) في قائمة سوداء للطلبات المستقبلية.


> هل نبيع بياناتك؟
لا ، نحن نستخدم بياناتك لتحسين المحرك ، إذا كنت قد أرسلت أيًا منها. لن نبيع تسجيلاتك الصوتية. من ناحية أخرى ، يمكن بيع محرك التعرف على الكلام في المستقبل. لكن من المستحيل الحصول على بياناتك الشخصية أو سجلاتك الصوتية من المحرك نفسه.


> هل نستخدم أي أداة إعلان لطرف ثالث؟
لا ، نحن لا نستخدم أي أداة إعلان لطرف ثالث.


> إلى متى سنقوم بتخزين بيانات المستخدم؟
قد نقوم بتخزينه طالما نستخدمه للمحرك. قد نقوم بتطوير شوكات المحرك ، لذلك قد نقوم بتخزين البيانات حتى يطلب المستخدم الاحتفاظ بها.


> ماذا لو أراد المستخدم مزيدًا من التوضيح حول هذه السياسة أو أي جزء آخر من التطبيق؟
نرحب جدًا بالمستخدمين لطرح أي سؤال عبر بريدنا الإلكتروني (tajweedmate@gmail.com) أو حسابات وسائل التواصل الاجتماعي الأخرى. سنبذل قصارى جهدنا لتقديم أفضل الإجابات.


> ماذا لو قمنا بتغيير سياسة الخصوصية هذه؟
يمكن للمستخدمين دائمًا زيارة tajweedmate.com/privacy.html للاطلاع على أحدث السياسات. قد نضيف آلية لإبلاغك بأي تغييرات في المستقبل.


يرجى أيضًا ملاحظة أن النص الأصلي لهذه السياسة باللغة الإنجليزية. في حالة حدوث أي تضارب بين النص الأصلي والترجمة ، يكون النص الإنجليزي معتمدا.
